Zpracovaná data o tom, kolik znaků a slov namluvili ve sněmovně jednotliví poslanci (a ostatní mluvčí). Scraper v shellu/Pythonu 3 + text: Michal Zlatkovský.

Projekt datové žurnalistiky Českého rozhlasu: [Sněmovna jako žvanírna? Babiš je v desítce nejvýřečnějších poslanců](https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/snemovna-jako-zvanirna-babis-je-v-desitce-nejvyrecnejsich-poslancu-zebricek-vede_1704271115_zlo)